[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2197）

正評2019 無限贏錢！

快到呢。。。

慢到

立即完場

罰球直入

1:2

slow

基羅納 上呀

好慢 Fake 到我開左個

ng 中

輕鬆 客盤Cashed

乜撚野事呀肥普

咁都唔比12碼，呢個球証真係懶獨特

主隊刷多d角追和啦

買左波膽 唔好再入

都話射爆你

2.5b手足cashed

屌你老母

買完即入🤤

客 頂實

紅牌完秒補秒中

3.5巴打加油

等收錢

3.6買到

屌你補少少主勝同和瞓得

我了

我個客客主變左客主客

靠戰神卡

咁你都幾快

場波利雲啲防守好假 ..個個搏牌咁

希望3.5大巴打中

？

下？

角大

呢球靚到

成個波po呆撚哂

輸死我啦屌你老母

屌你快刷多2c plz

今晚熱嗎老母b？

主 求你追和比我輸半

唔撚熱 睇波

即刻完場

罰球少一個唔少 排人牆比10個你都入

比多角
8.5 高水入左

2.5細係咪豬到傻左

買左下盤個d就爽啦，得我on99叫3.5大

客仲有無多粒?

笑到我

刷角啦屌你老尾

不完補個無入球？

客入多粒 Gchi

唔敢買連登大船對家了

紅左個有機既

紅撚左你就風騷

又輸紅牌

角球-3
停哂角

角呢

補3500入無入球都贏

利雲特追和啦

比多一屍

客gel了

2：2收貨了

一屍兩命

上神枱

買咗10蚊少少地同你一齊叫

屌你真係夠膽死停角 屌你老鼠

未完場不gel

3.5巴打再唔入你補1萬都輸 除非屌多粒

角大有d危險

刷角算

真
下次避鳩利雲特

紅撚咗屌都廢事屌 度下場

會3:2

客入未

下場

好樂觀既手足

果下洗撚咁樣FOUL咩, 個中堅都包緊

追和啦屌你老母
過關第一場就收皮 屌你老母咩

Gel?

有個利字都唔慌好

熱下盤必中

快啲2:2啦屌佢老母閪

重有1.8倍無入球

不用

呢樣真

10.5b 放棄了

可以

卡迪夫城後唔敢作對了

即入9.5b 唔刷唔入

9.5大入了

9角未

我幫你gel

痴撚線真係冇角

先收一注下盤
仲有注9.5b 快快開埋

2-2未

個位巴打係到嘛？

應該仲有一球

lm

9.5a la

No need

Btw 張飛唔係我 我呃你地買主的

熱狗買半大定下盤好

好在屌在注11.5s
屌你利雲特

上個po有人gel角大 gel到無角

No need 走啦

不敗

點解客隊仲係一角

不gel

2:2先啦屌你老母

比盡左喇

客隊不如試下入多球

主隊打少個+客隊領先

個10.5 b當射左落海算

比多左

客隊不嬲唔刷角 上次對包包0角

和波格
個賠率無點郁過

99999

9C

-1

9.5 b 黎講 補時一定有1c 補時前比多1c 就可以

中唔到角膽

主隊8：1

gel

8.5b Cash !!!
2.15倍

冰角

角膽11

-2c

Lm

整多c啦

屌，客呢球浪到個波必入啦，個龍都無反應

-1快

10101010

10

-1c

10角

輸角唔緊要
唔好世界級中位數

10C

10c

贏緊都唔gel等幾時

比多1c

未完

一屌完，客就俾多左隻角

普蛇又中

12m

封左？

馬會封乜鳩?

戰神卡入佢老母未

唔知係咪但封左

邊隊

唔gel冇得gel架啦 主會cup

封乜撚野，買唔到角

角球最怕世界級中位數

拿拿聲開埋去啦

贏埋贏埋都唔夠輸琴日場葡超0:0 var2.5大

主邊會有

仲買

屌你

屌 佢一早知12碼? 由主角球就封

小注22

9.5 10.5

Missed

熱下盤信唔信得過

ok

9.5b cashed
11.5s 頂住

乜9呀

熱狗買讓和算

10.5大

On9屌你老母9.5唔比我加注高水

避好過啦

中場打邊爐完場算啦

熱多-2

燦美爾是什麼球會來的？

我自己都揸唔定 算留彈藥聽晚

-1角

利雲特入波紅格 快入

好的球會

美讚臣d fd

其實頭先狗會封乜？

世界級球會

熱狗大船？

森美爾d fd

2:2

22

3.5大果個派？

利2:2

英超

2:2幫普巴含

英乙？

2-2 gel

世界級呀

Goal 順手cup埋

咁都頂唔實

2:2！

Sor

追和啦！！！！！
刷多一角啦！！！！！

on9 咁都要嘔半格出黎？

250我了

呃撚含

Cup la

cup佢老味啦

咩事
特拉斯堡跌到平手1.92

完美呀，唔洗輸仲有錢贏，又有得派

波膽jump

熱刺好似勁d

紅到都入到 佩服

Cashed得半格

咁都追到屌你老母

Lm sin

嬲

250有我份了

秒買又秒中x2 我愛西甲

買左2分鐘都無個入球大

Lmlm

我

下盤？

派咗先講

勁

就完紅埋都夠膽買

今鋪真係執贏

仲唔係我

上盤

哇你老母戰神卡

派未

@三門全開

傻閪先買燦美爾 聽都未聽過

Thx ching

事後木人屌

依派黑

仲有無人關注角球

咁都要嘔返半格出黎

比多角啦

立即完場 屌

-1c呀屌

係咁架啦

直接block柒了

見識小

係咪有人派250

B哥 po 出黎個個微信佬幾勁 差唔多場場中曬全格

3.5大巴打咁都有得派

一齊做傻閪算啦

夠膽cup埋

有冇下場

又世界級中位數

敢唔敢cup！

輸錢

有無id

巴打係咪派錢，我係頭7個之一

大波了 係咪頭先頭7位派

唔夠

唔撚好去死 補得4分鐘

唔係我 要等B哥

熱狗無即場

紅左個唔係無全格呀？ 絕殺佢啦基羅

留名走數

有我份了

手足注9.5b唔係goal左啦咩

入多球開全格會唔會好過份

10.5b jump

輸死賭仔無飛補

開比你

爽手cup啦

頂住

高水9.5唔比我買
有半注10.5

補4

認真，頭七個點聯絡你地?第一次成功派

角膽11角

第三

賤種到爆鳩我9.5細就停角 好野

你留tg

tg?

幾時出水比我

返來普谷未

屌第9想死

夠膽就利雲特3:2

勁

你整個LIST
搵人留TG

又世界級中位數

馬會好波

支持

講到你本身唔係咁

唔買熱刺都唔買主隊啦屌

半格喂狗

紅左個有半格你執還神啦 咁大諗頭

我係第6

有冇人支持愛滋狗反底

一日未完場

On9咁都唔開多角

12碼未

衰多手入10.5大

Ft 22

就快有

完左

上盤cashed

汁番半格

痴線唔叫

中曬派2個100 訓先

英乙鞋都未識著 踢到波鞋都甩

有錢派

南特 半大全大

頭10抽 明天見

愛斯賓奴[-0.5/-1]
小勝西加利斯波

第2 對左

三門手足出嚟未

350巴打有無list

三門巴呢

熱狗單刀唔撚入

南特羊唔到死幾多人

訓

愛斯9.5

Me

熱刺D控球率

未來熱3/3.5

西甲0400下盤

等8.5啦

me

三門巴無講頭7，有lm係咪都有得抽

澳門最後一分鐘轉盤

馬會唔該可唔可以轉盤

南特入波未

格勒乜乜乜
查多魯+1
9點再玩

三門巴

講緊到你地頭7先派呀

和

睇多次

似和多

係到你地頭7先派呀傻閪

三門巴 頭7個係
#770 771 772 773 774 776 777
幫你榲埋

好期想知點派250
馬會唔係得200咋咩

落街飲啤酒數角

點會冇

填飛填兩項

200+50

格勒好似仲未開波

未試過 淨係用銀行入

戒賭啦

20 50 100 200 400 500 100 2000 、

南10

格勒x愛滋

南特

好凍喎

等高水入細波

熱狗入波未

咁都凍

召喚普巴

愛斯連輸6場都買你地個腦裝乜

經常性出糧入落馬會
再轉番銀行

無走地角

西甲冇開即場角

熱狗半大未

好似好耐無賭過架仔

射3中3都唔入

我係被度都著左2件乳擁

連輸6場馬會讓半一

屌死狗會

屌，馬會真係狗黎

辣殺

仲買係咪嫌錢多 不如比我算啦

跟普買2.5大訓

點解仲未落雪

熟刺仲未入

幾時出架

怕你凍死

愛c禁屌=？

爐

3門係咪派

屌你即場唔開角就咪開即場啦

客1即場穩

消失了

轉左1.5/2

算個天對我不薄

好想入佢個谷

扮哂野

Me了

入球1.5中位

所以？

等足水入

一定個個勁人 場場100% 求其跟都中

你買咩

完依場應該會結算
再墨超走地

所以要2球先大

真呀 上左樓

客fg唔中針

1：1

Goal
1:1

南特1:1

太早了
未起身

南1:1

求下比我入

法國盃另外果場未開?

未來熱入未

半大gel

聽日研究個TG再搵你地
日

熱半大唔到就針哂

對了

1-0

愛1:0

愛g1:0

愛G佬GOAL

針了

愛賓goalllll 又中

TG 就咁開就有

半大 go go go

好

熱入未

謝謝

愛g

加左，我名係AMG

西甲8.5s 心靈投注
馬會好仆街 唔敢開角

咩話1:0？

Add me

南特半場反cup反睇睇

係呀

熱妹到2046

熱半大已針

訓算

格勒個場仲未踢定點？

另一場法國盃仲未開波？

半主叫糊 轉運了

點解呢球唔頂番個龍門果邊？
佢都回唔到身 頂落佢個頭度串下佢呀ma

買大咪等收錢囉

南特全大未
愛g仔贏未

睇大陸網d人話應該會取消

可以加埋我

買客fg做咩

做咩

個陣你都唔係回緊我

愛茲佬屌穿個盤未

斯堡延期

多仔

買盤仲有半格 科科

再買客ng?

details

多手先岩

Cashed

格勒改期

輸哂了

屌你個閪冇角買

入錢

乜野gp
Gel gp？

星期日薈力之城200%

有8.9 買2個腸仔包食算

熱狗仲未入 笑死人咩

熱狗 入波未

買左斯堡個場

好黑

邊到買咁平

訓教了明天上門問馬會收數

聽日入1.1推

咁算啦 益其他巴打 齊贏

莫雷x藍十字 訓醒對答案

肥普叫雞飲酒gp

想知？比5蚊我話你知

未傾掂數要推遲 下次要skip 一定打假

mk 8蚊3個包

熱狗入未

唉呀你個人都幾無恥

同曬路

乜撚都唔吹

熱刺開和客

屎xxxx 取消左

my tg

SKIP
等我今場仲買左幾千同連登大船對

齊羊

中咪唔假

熱狗又害人

訓教 祝咁多位手兄羊多啲

原來係柒普

足

好在買左熱刺 佢仲未開波姐

墨假第一場大波
第二場細波
用8.9心靈投注

下場死都唔會買 推遲一定唔係好野

墨假個主出面做咩讓人變受讓

7個加晒，記得覆我馬會acc

覆了

聽講入面個個猛人 讓球入球角球樣樣專家都有 命中有9成 求其跟都唔洗番工

同屈仔一樣 假波

熱9.5b

英超第三對個英乙踢得辛苦過對利咁

你

分20蚊黎買公仔面ok?

唉 我之前入左贏太多之後踢左我

Diu hot dog goal未

頭7先啦

請你食營多

我想入

熱4c-6

熱狗無副隊

扮無入

熱好似會失波先咁款

熱狗00和波死幾多人

贏太多會比馬會發現 你太貪心了

熱狗係咪撚手足

食個面姐唔洗頭7牙？

之前中太多6仔頭獎backlist 我

真係冇

係

頭七先入

刷角 唔入波 屌

珍
入左去日日收錢
好過入牙仔白金收費會員

唔share

Kane熱身 落場入3球

諗起6jai 200蚊場

比三獎你

Yes牙普係我米飯班主

熱狗同乙組變到唔識踢波？

三成控球 按屌熱狗

無錢開飯仲有得乞 幾好

熱goal

秒入

0-1

奇蹟半大好無

熱一球完場了

熱咁樣入

正野黎 買過一次 買左200蚊下盤 收半格 開心死我

我賣毒水做爛市 20蚊場了

賣料收人3k
我又想gun佢一齊賣了

笑撚死

好過番工

果d一派就萬萬聲

賣毒水

入多粒唔該

快入

執左三萬了

熱狗半大派500

未試過乞錢好過番工

奇積半大ok?

無番工年幾了
職乞

12月毒水
1月全正水

想問第4場係踢緊？

快02

都話熱刺勁架啦 邊會輸比呢隊唔知乜隊 馬會又派錢

收錢既
我開個爐好過啦

推遲左

我！

直屌win 當收息

夾緊計踢假

愛G 想追細波

講咁耐add我未

好耐冇入過黎

最後一分鐘

退飛定點？幾點開波

5sickar

無得派架啦

仲收息？all in盤聽晚落lkf屌西啦

未知呀

爆曬角

咁悶

唔講了 媽咪鬧了 聽日仲有好多興趣班要上

雷加 30分鐘 0射門
近8場未輸過

垃圾 又訓

仆街熱狗

延期 應該單頭退飛 過關當1倍

昨日猁

屌你老母熱狗 唔買就半大 而家又撚9我

未贏過對未輸過讓半一 重唔明？

咁就串小關

呢隊好似和過利

識野

聽日恰眼訓比媽咪打死

利狗費到 仲好講

通殺

愛斯2.5/3s派錢

冇即場大家知咩事啦

禾天日同Daddy去LKF吊西牙
你留係屋企同媽咪挽la =.=

南特21

睇多陣跟埋你注

即刻轉左盤

所以無買

又聽日先退啦唉 又無得賭

好啦咁我留係屋企挽你媽咪

Dont搭沉船

南特半大全大派錢到

禾媽咪死左了

慢左 轉左盤

熱刺果場下盤頂唔頂到

雷加ng 機會

Gel硬

南12m

有熱刺唔買 買隊聽都未聽過既隊

下半即刻換人 妹波 休息

你驚緊？

real?

岩

南特2倍半大
1.9全大
又不用番工了

莫雷 藍十字

已經回左水

未知改邊日再賽

莫雷 大波 2:2

利根個左閘好撚假

雷加快反 cup

愛斯2.5/3s

咁佢過關係點計

X1囉

當輸哂囉 唔係諗住有錢收呀？

第一次預到依個情況 所以問下姐

3條過關都有佢
單注又買左三場
玩咁既野

唔係馬會點出糧比d呀姐 你估佢開善堂？

熱狗殺半大 2:0

熱狗又撚手足

下半先識入波

仆街又輸

兩球完場 有得執

死熱狗

3:0未呀熱狗

即講即有是我夢中的所有～～

3:0

Ching有料

4球 大波cashed

熱狗屌你啦

易撚到

半大撚真係食得屎

4:0埋

下半場先正氣

熱刺
真•NBA

炒人0:8咩

熱狗jel頭

仆街熱刺

熱狗0:10未

買熱對家咩心態

低水半大今日比人撚2次

買熱對家既自己係到打番個名 排隊等攞錢

買讓和 輸撚死
諗住出後備

唔睇陣

買愛G 試下追返先

熱狗對家個名 聽都未聽過

買口手

睇緊重注 大波 定 細波

換埋人 妹到完場 0:4完

屌你老母英乙都買 去驗腦先

熱狗好耶

5:0
主其他

半場買客其他幾多倍？

講完又中
痴撚線公司

客其他

原來打錯 客其他先岩

熱刺瘋了

燈爆左

Kane落埋入多4球 0:10

唔留手 換哈利.....

買半大手足好撚慘

客其他得7倍 冇肉食

班半大手足係咪針哂... 唔見哂人既

10:0未

換哈利戴帽？

好撚慘

針ed

半大擺明唔開比你

南31

愛滋佬Ng 有冇同路

無 應該客會和

FEEL到場愛G佬會和
買左上盤好驚

頂撚住個-1呀

7:0

準備好未

同路 希望一齊cash

雷加攻門唔入肉 唔係大失誤 應該都幾難追和

下半入7球 買半大班手足

有冇機會90完場

愛仔可唔可以學下熱狗呀

支持哈利戴帽

客其他幾多倍

雷加畀多2c喇

40分鐘0:0入應該有廿倍

7

屌那星

雷加肯入未

就

冇即場

不了

南41

愛滋比多球啦

停角停撚到

一係和一係完
主隊無可能入到

Away goal ok?

9.5b 又jump

又中哂 訓得

愛滋佬收半格

對住雷加都冇全格

重注收得半格

莫雷 大波

好撚彩南特個-1夠補雷加個半格有突

南特想點

派未南特

衰左雷加

有無早場水

主

墨超一陣會唔會開返投注？

8點開

普蛇！

熱尾盤1.89

訓著買唔到熱狗派錢波

西流半和

墨假首場9點客讓0

有人同路？

信我要主好無

客隊好撚廢

求派

墨假55波買主場100%

似引客 殺半格
馬會冇轉盤 買和玩下算啦

無走地角球點買

男人愛大波
入球要大
角球要大

騎師王不解釋

9點上盤

智蛇祝福客隊 識買未

主盤先係

好耐都冇見過呢啲盤

上盤馬會仲高水過bet365

上盤100%

9點客101％
主2.1跳到2.02

尾盤不能盡信

識貨

小注了
預左會比人驗腦

爺爺係咪出返正水

Same
太早訓冇睇陣 冇買

正水好耐

客盤

Any link

墨假都買咁多錢

大芋蚊注黎

主入未

大仆街goal

Goal~~~
1:0

fake

炸

好撚彩

炸完.......

炸得好
客隊浦頭～

炸完就真係堅入

屌咩事炸

主fg 扮猩猩

琴日史乜乜堡延遲踢
5x16差佢一關

炸完對家入係定律

屌

大仆街再goal

今次無fake啦掛
1-0

雷狗ggggoooaaalllll

咁快就要叫cup
正仆街黎

快手入多2球

智蛇

無g一問 猩猩點叫

請

有冇link睇現場live

比多球

2019仲有人買托盧卡作客

1-1

1-1
Cf都同佢和波
就知勁

你講乜野話

點解唔入先

cup佢

咁快笑9人

好能多反手gel頭狗

客隊杯佢

2019仲咁快gel

墨假半大ec

尋日澳假劇本

半大只需

半大幾倍

3

以為開季未上力唔會有半大添

2.4x 1.5
1.4x 0.5/1
2.17 1/ 1.5

冇記錯既話

半大cashed
全大-1

半和有希望嗎

我買咗 1.5 大 @2.65

留名00
Super 晒

唔會有球了 2.5s 係一定

好多反手gel牙

上下盤手足都唔洗驗腦 收番本 1:1 2.5s開埋 開心

我個大波就Jump

1:1 完場 有信念

卡卡

1-2

屌你老盧

cupped

1:2弓弓

Cupped

屌你老母莫雷拉

Cup得靚呀
2119我都繼續買托仔架啦

咁撚樣比人杯 垃圾

反手狗借撚開啦屌你老母

莫雷拉反cup扮狗叫

痴撚線

半場就cup diu

托盧gel

1:1 炸左

炸左 屌

1:1

變返1-1
精彩

炸？

Fake

Thx

炸撚左？

買主讓既我
應該

炸完主入啦

可唔可以唔好笑住
未死得

一齊俾人撚

驚條春咩 例牌送張戰神卡俾客隊

1:1到尾

炸完對家入100%

一邊炸一球 公平既都

炸得好

墨加左var?

擺明正手啦 你on9?

2.5b未

咁你gel乜撚野呀傻閪 我屌你老母貼飛囉

好彩加咗var
唔係俾你班客撚笑鳩我

緊係唔貼啦 貼咪變事後

護空門

hi

hello

墨西聯

嚇死咩仲以為咁都cup到

反手又唔撚認 核撚突到就縮番去你老母個閪度啦

反手狗無人屌 屌你老母閪

買咗乜

呀棋妹你係邊撚個嚟
你連我係驗腦醫生都唔識

莫雷拉贏，聽日追你買

客cashed

莫雷拉

Cuppeddddddddd

又cupped

屌你老母 炸多次得唔得

Hello

快點21

能醫不自醫既驗腦醫生

2.5b cashedddddd

買主既真係要

有呀 放心

屌你主搞咩

Jump

又無走地補唔撚到

Ok

終於無炸

姐係唔明係唔係都話人反手先
擺明正手先屌啦

已經

一日未完場...

利申:買左客

買左客主

追和比我走盤得唔得

大仆街

原來波po而家屌球要反手gel ok了mybad

應我未

買全大半場就收錢
爽

墨假會唔會妹似琴日咁嘅結局
神奇更衣室 半場出黎456

本身2:3唔炸就
幾大都收到

係都客456啦 講真

買主預左jump

明日潘了

主cup ok?

你話ok就ok 喇

點解要腰斬 發覺盃

主下半場 4:2 pls

托盧又gel

藍十字有無gchi

good

準備好jump

心靈投注要客

買咩？

莫雷拉追和是夢嗎？